五月都黎緊，仲未搵到工，好不安

衝動辭職的後果
失業失左幾個月

頂....
我正想裸辭

三思
型得嗰一下，之後就柒住過……